{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029083",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "한옥카페 궁"
    },
    "text": "韓屋カフェ「宮」は海、島、そして山を一緒に楽しむことができる場所です。 ここでは手作りのかぼちゃシッケとナツメ茶が味わえます。 また、家族と一緒に来ると癒される空間でもあります。 宮は毎日11:00から21:00まで営業しており、休日は毎週水曜日です。 7月と8月は休業日がありません。 宮はソウル起点の京仁高速道路を通ってオリンピック大路金浦空港方面に移動した後、オリンピック大路金浦インターチェンジを通って国道48号線で仁川起点の京仁高速道路を通って黔丹、金浦、江華まで行ってください。 江華邑から外浦里方面に行くと、江華とうもろこし蒸しパン屋と時計塔の造形物が見えますが、そこから左に曲がると、かまど·カフェ宮があります。 宮では様々なメニューが楽しめます。 アメリカーノは5,700ウォン、かぼちゃシッケは7,000ウォン、ナツメ茶は8,000ウォン、ワソン茶は7,500ウォン、そして小豆アポガトは7,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宮はどんな場所ですか？",
            "answer": "宮は海、島、そして山を一緒に楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "宮では何が味わえますか？",
            "answer": "宮では手作りのかぼちゃシッケとナツメ茶が味わえます。"
        },
        {
            "question": "宮はどの時間帯に営業していますか？",
            "answer": "宮は毎日11:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "宮の休業日はいつですか？",
            "answer": "宮の休業日は毎週水曜日です。ただし、7月と8月は休業日がありません。"
        },
        {
            "question": "宮へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "宮へはソウル起点の京仁高速道路を通ってオリンピック大路金浦空港方面に移動した後、オリンピック大路金浦インターチェンジを通って国道48号線で仁川起点の京仁高速道路を通って黔丹、金浦、江華まで行きます。江華邑から外浦里方面に行くと、江華とうもろこし蒸しパン屋と時計塔の造形物が見えますが、そこから左に曲がると、かまど・カフェ宮があります。"
        },
        {
            "question": "宮のメニューは何がありますか？",
            "answer": "宮ではアメリカーノ、かぼちゃシッケ、ナツメ茶、ワソン茶、そして小豆アポガトなど、様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃシッケの価格はいくらですか？",
            "answer": "かぼちゃシッケの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナツメ茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "ナツメ茶の価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワソン茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "ワソン茶の価格は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆アポガトの価格はいくらですか？",
            "answer": "小豆アポガトの価格は7,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 442
    }
}